На рисунке изображена зависимость скорости $v$ частицы от времени $t$. Масштабы по осям заданы в условных
единицах. Известно, что площадь заштрихованного на рисунке прямоугольника равна $12\unit{м}$, а ускорение
частицы в точке $A$ равно $a_A = 1{,}5\mcsq$. Определите из этих данных:
\begin{enumcyr}
    \item масштабы по осям;
    \item скорость частицы $v_A$ в точке $A$;
    \item путь, пройденный частицей от начала движения до достижения скорости $v_A$.
\end{enumcyr}